美股認真討論區 MXXXVI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

爆買日Among Us

輕推

老實，美股咁升法真係升到我有啲驚

暴子今晚開定十個post

Tsla 成交咁少嘅

Vol50MA 都唔到

TSLA 一到800就一堆沽盤

800 人踩人左

800

半年內上兩次800, 已經唔知講咩好

西蛇認證

800 淆底減持左

Fb洗唔洗咁絕
人走茶涼

Ai今晚係咪要升翻上180

U

Tesla 800 WTF

20000點果陣都成日聽人咁講

801

我要推爆佢

ELON MOUSE

西蛇今日賺左幾多

走淨d bank + leap call
各位加油

石仔見到 tsm tan會唔會想喊

新手一問 係咪而家入SQQQ最好 見佢CUP NOODLE+VCP
好似想爆升

全倉大爆升
爽到

唔知呢個世一hold到幾耐呢

隻ROKU好痴線

理性叫我走 但破頂無頂SH驚閪 呢個諗法係我個腦到係咁轉

今日係美股大購買日,早買早享受,遲買貴幾舊

VIX 湧緊上嚟

白卡仔2次既出現
第一次大奇跡日
第二次升熔左

雖然佢sdow sqqq輸錢
希望大家夾返俾錢佢

1. 毅進星 100

今日高位，明日低位講就易，但係高J TSLA真係會淆

MARA 繼續gogogo

BTC 四幻未

同感
開app睇以為自己睇錯，除咗隻U

有心理準備nq會上到14500

最弱係契媽k

假膠

TVIX 價投, 仲未ATH, ATH 1000, 宜家埋伏等突破

take profit先係贏
走先睇小西打機

圍番成4000蚊

佢應該就老破

靜靜地

剛破3幻9

反手沽空，你個心會好過d

諗起雪條潮文

好想買tvix

決定高 J TSM

推得快撚到

CBAT咩事閪跌

其實任何一日都係美股購買日
日日破頂
今日高位、聽日低位

做緊差佬老乜破

買乜都贏數鎂數到手軟

隔離Tesla post 仲玩

+25%

等唔等二十號先再入多啲好

Jeff Bezos會唔會聽日即刻宣佈拆股

仲未見GEL，有排升

個倉 +2800鎂

又到一個問題 放唔放好

依家狗隊白卡都可以入職？

個半鐘profit = 過去兩個月net profit

小西：你層樓升緊值會唔會賣左佢

白卡記一個禮拜幫我嬴左10%，決定call 1張IBM支持佢

少年股神表示不問價入SUPER QQQ

想睇

咁都搵到

然後食一日棍又瀨風水

而家狗專收白卡佬

TSLA 冇力喇

share tickers pls?

20日前唔好拎出嚟

Why not option

一股一股放

有幾百股在手

開始直播未

如果有其他更好投資 yes

連登Sentiment Chart 召喚

3T 囉仲洗問既

Lm 睇live

有閒錢咪唔會
但我半倉好撚驚

MARA 成地錢

今日走貨咩時間走好

股神教落尾半粒鐘高手時間

要發達就而家put

股災指數

1晚既profit =半份人工
契媽，爸爸，我不想努力了

有冇直播link?

一入tan就數錢

繼續屌，垃圾apple識爆上去未

契媽話bitcoin 50萬

20日前就唔好拎返出講

唔反拜登了

8成倉中

好似個幾鐘已經2個post

800好撚大阻力

睇黎今年大家好快過飛巴線

白蛇今晚冇出現
唔知係咪夾死咗

腩哥RVLV

靜靜地贏 ok?

真係唔識value
佢其實冇output 㗎喎

升撚到唔知點放

全正股倉無開margin都升4%，龍到好驚

係過25K+開孖展戶口

大家部數錢去邊到買

佢入左tsm 同qqq啦
聽朝起身又出黎勝利巡遊

一穿上會升空
條打靶又會即刻配股
又插翻

無限loop

屌你老母u

MARA依家入係唔係高追

CHING CHONG

我地snow救援隊準備好拯救山頂既朋友了

今晚紅燈既股都係垃圾

我愛Riotsss

即係點
雀巢創辦人個篇？
有無tan鐵粉講下
頭先差啲想all in埋淨低啲cash落去

Bb

要孖就ib啦
ft唔會想孖咁貴

我今日賺左雙糧都黎 利申剩TSLA正股 唔敢開OPTION

信念黎 目標至少5萬

eelon ching駛唔駛改名做世一

TSM停啦好嗎
再升就變妖股

好似唔知趕住做乜咁... anyway close app 下個月先再睇

屌你老母，apple先升得3%，當我乞丐阿

tsm tan tsla?

340幾時到

要走數嗎？

BB 大船

大家一齊跟我Shout
忘了愛
忘了愛
忘了愛

ai一洗頹風

FT孖展貴開飛起 要玩孖真係要開IB

要改名加（首富）

biden 藍指幼3

扯哂

mickey mouse

真 睇佢係咁攻上去 完全跌唔到咁

山頂好遠

稍安毋躁

今_ _ _，明 _ ＿ ＿。
前日１２蚊放咗想死

跌又可以同媽媽講, 叫佢課金俾佢買入更多

門巴痴撚左線

推到咁撚快點睇呀大佬

Tsla 3月前1000 真係唔難

凍左成個月啦

ＢＢ終於返家鄉

有無output who fucking care，有得用嚟洗錢就得啦

太陽神食左偉哥

今日新名指數Max, 勁過上年年尾

沽你老母tqqq

冇人計到之後換車潮tsla後續可以賺幾多

先個3成

下次暴趺po呢張就岩

大戶

Tan 又係今年等爆升

呀石村長 可以玩到咁耐都係因為用FT 佢好似1萬定8千美

我唔gel 住啦
唔想又俾人狙擊
上返$8 先再gel

勁

今日雞犬皆升

想減倉, 唔識減

龍到咁 仲有1/3倉都唔知入咩好
訓算

依個星期晚晚都出1個月糧
我唔想努力啦

佢宜家 SH TSM MSFT QQQ VOO
叻仔

多謝巴打好人平安

apple升得3% 繼續屌

可能要賣返架i8出去加family therapy, 媽媽先會俾錢佢

大家一齊跟我Shout
TAN
TSLA
TSM

同路 終於有一次同你sync

好想take profit 但tsm又好穩, tsla又痴線嘅

孖係方便要day trade個時有錢買賣
有時就算你過25k
你day trade多幾下個現金購買力都會越用越少

btc唔跌
mara都唔會跌得去邊
不過風險自理

6.5半個月任買

Tan 拜登上埋仼

過到8500 啦

bb大升

我都係
轉左落隻can到

nga 做乜跌

有冇巴打有ddd升70%

500美買gbtc得唔得？
想買bitcoin但買0.0000001個好似好on9咁

佢每日都係買一次賣一次
邊會爆limit

我全倉

聽朝成朝又乩童

nok狗都不如

TSLA穿800了

800 tesla

我tan position 67蚊100股
當時大家當我傻仔仲加put, me驚閪

tsla升空了

但係BTC 繼續升上去
MARA 就繼續上

Gel撚爆tan 全年龍市 1000見

我講手續費 佢唔用FT玩既話 = 無得玩

重有Eric

銀行股（JPM C BAC WFC）坐撚咗火箭
各位最後上車機會

香港冬天好短 好快會回暖

點會 手續費有幾貴

埋伏已久

AAPL U 係咪IE黎 要遲半年先識升

買左20股gbtc

sell the fat

蝕溢價 好似係 同六日有得玩唔kai針

一年十倍，好撚勁一日10%

我hedge 咋

IB usd 0.35
maybe lower

TSM升到你唔信

啲saas 又痴晒線

U快撚啲去死

今日咁唔使睇市，做下研究，睇下下隻可以入嘅股仲好

唔Gel了
想佢慢慢地升

TSM 都+ 6%, 叫今日輸錢ge人點算

PRNT 係ETF 定個股來

拜登加稅Drop to zero

我隻CRM仲未識陏呀

TSM條線45度車上去

你一直用fixed?

你叫佢用支牛玩下

想同契媽講山頂好凍 俾件衫我著得唔得

AAPL 俾狗買

你地個個咁唱一定又去返6.5

ETF
年尾60

PLUG同FCEL宜家入會唔會太遲

你睇下ddd

0.51我岩岩賣tesla

原來合格線係一日6%
上年YTD 50%咋喎，點解仲難咗嘅

今次big cap 拉到幾多日

弱雞一問，有無人會入返d可樂，個價好吸引，但自己心理作祟，想將d錢放係拜登概念股吸多陣

小心出貨尖尖+穿頭破腳

咪比左利是錢你買衫囉

T
S
M

究竟ai會上到幾錢

屌個幾蚊

忘巴威武

屌你隻goog又食左屎

TSLA 800

聽日石仔又出黎Gel

今晚全世界一齊數錢

收市再話你知

470入左

tsla下一站900

你大戶我細倉

直接買 果3隻股票其實賺得多D

想問下大家, tradingview 有冇全us market既daily total volume睇下

我係傻鳩

支牛大約貴五倍

兄弟你etf都睇圖

180

雷公都講，不賣的才是高手

Sh是皇道

人係應該要進步

仲要同一隻即日買賣一次先計1次
一星期少過5次就冇事

30%

好香單, 你琴日ALL IN DDD已經可以收爐

放左入watchlist之後冇理過佢

琴日SP了

睇圖
見到垃圾圖我幫人止蝕

tsla 800阻力位已破

係牛牛睇岩價直接買
你又要轉來轉去
哂時間

穿頭破腳wor
仲有出貨尖尖

會唔會一晚就炒完, D china joe概念

買tsla冇窮人

U 你又跌 你無撚野呀

再Gel就變妖股

1月20日再黎

你同船長講tan派貨，me等緊佢洗落100 入錢

一當選就股災，人民點信你

走左yala allin tesla算 dllm

on9
都未上任
有排炒

CCTVB班財演講arkk 睇圖的

呢隻真係賭場股

無信念sh係時侯止賺

d大麻股反而唔識升

船長等回調等到2047先再入

KG終於正番 好開心 目標追到KK

想入ai 了
有無巴打上船

西油均價17，跌到落個位數無溝，注定後悔終身
啱啱終於21蚊走晒，算9數了

嘩，碌棍勁過黑人

諗起有巴打話TSLA 3月前800 我個陣都唔信佢 然後家下

點名批評unity
原神都無撚用

大量150,160,170既巴打

put 9你fuckbook

前幾日 邊個笑我契媽

同我出黎

入左

一直係船到

5月前1000
年尾又拆股

10月萬人屌7tesla
我幫佢地止蝕

試下靜D未番到家鄉

tesla應該到左極限

3月前升到拆股前都得

TSLA無貨

有賺就得
我買呢隻閪野由40幾蚊買撚到個位數

今年係 La Niña
好似會凍 d

登仔投名狀黎

3個月後1000

契媽射到成地都係水啦

TSLA 今日直上810

x跌到冇底

之前有睇落咗車被契媽懲罰

tsla 3月上1000無難度

Amzn光頭佬快手拆啦屌
成3千幾蚊1股

今日咁龍既情況下, U 真係測試信念

TSLA係無極限，極限係用黎突破

tan等拜登出殯個日先講

佢wfc人民
only china!

804喇…升到唔識停…

電動火箭係咪唔撚記得裝break

得個睇字

1拆10呀，dllm

點解咁多人買佢

去緊火星

TSLA 好貴

今晚氣氛好和諧

係咪年尾又可以1拆5

唔係掛無大戶put tsla??

今晚係咪邊隻股KEEP住紅就可以唔洗再睇

咁快1萬億市值得唔得啊

工程師：break?咩黎架?

SaaS家族上唔上得番前頂

契媽全家桶 好舒服

數錢GEL頭啦咁多位

諗起之前有條友對IBM 好有信心

玩arkk方法：
跌 = 入貨
升 = sh

相信夠係呢個牛市執唔少

唔夠知念，罰你即時入10股

火星已經唔係目標

觀察左一排 mara 升果日btbt 就妹, riot升得幾穩

張tsla put 尋日入 今日都無咩點跌

大戶快d put做燃料

CRM真係無眼睇, 同NVDA一樣要等到deal 完先識陏

個時入S&P500 話會跌/ 無升得咁勁 點知

你個野壞左呀 807啦

DDD

PRNT作為一隻etf都吊打tesla

突破咗660短線係睇810以上

仲to the moon
就快衝出太陽系了

Sq廢到

PRLB 冇頂

Break左個brake

笑到仆街

tesla升左咁多日 應該冇力

咪就係白卡記者？

有冇人可以分析下點解DDD會升到痴咗線

大家咁幸福仲有錢加貨
我上星期見到班 uncertain派 避國會清倉
即刻allin

400 hold 到依家 得幾股 揼心口之前唔all in

TSM 都賣

TAN
TSLA
TSM

之前嗰位揸住300股未拆股前$300 TSLA嘅巴打仲喺唔喺度

BTBT收皮啦
妹左好耐 早知入MARA 我係垃圾

痴撚線未拆前一日升50蚊都已經好收貨，家陣都又係升50

師兄養唔養狗
利申識自己去廁所

白卡佬好慘

轉埋燈

$SHOP also

興奮到字都打錯

ER預期30%

忘巴走曬 tan ?

今日好似冇見過
_ _ _ _ _ _ _ _ _ 個位巴打

U回番11月中果個價.... 好痴線

已成dead meme股

都話年尾60

升緊走做乜 洗盤先講

新連登三寶 TAN MARA PLUG

禾地ib玩家有特權可以allin兩次
你啲蘇菲用戶恨唔黎

唔怕嘅咪照追囉
之前入S&P，680都以為高追咗

唔敢加

錢係好勁嘅止痛藥

白蛇以生命影響生命
無私偉大

806沽左20股 震緊

呢張值得貼堂 美股區精華！

垃圾u轉燈

Rule 1: dont short sell meme stock

每個月本身都比唔夠10蚊佣，我繼續用fixed唔搞佢

無左地心吸力, 已經上左太空

有輪子的東西都不應該投資

到860你仲震得勁

見圖如見人

咁快走

朋友，你喺咪未見識過etf之王SOXL

以為800係分水嶺
點知無事

唔緊要, 事實個brake真係break左

巨輪前執銀

U今晚都咁係咪可以唔洗再睇?

琴晚見到笑到仆街

仆街 隻net洗唔洗一見底第二日就升返10%

摸唔到底連上車機會都冇

破產未

要不是DDD

我都係見人人話契媽就死就溝契媽

又慢咗一步

唔信邪 到850會認輸

你實後悔

與其話tsla勁，不如話契媽眼光真係勁，43年投資經驗，bitcoin又升，買咩都升，睇咩升咩

燃料

沽空

睇圖
點解尋日TSLA倒轉錘頭陰燭都未見頂

入左成個月 郁都唔郁

入咗wcld當買咗

咁你750 止賺？

今晚個倉幾%為合格

有燃料
想買翻

上兩星期入左 TSLA 8Jan 800 call
磨左好耐 磨剩幾蚊走左蝕左大半

今日睇番...岩岩入價
其實當初係咪應該 還掂都係輸......直接揸到尾？

一齊落山既SQ AI NET 都上返去, 但U仲係到玩燈制

ETF睇圖
專家食屎食上腦

QQQ
呢度目標係ark

放哂??

睇契媽應該要6%

依家有乜買
唔知可以點 幾開心

唔紅就得

少過契媽=fail

係咁溝tsla

好多飛巴2，3，4 號走左出來

3倍不了

yes 10股only

買契媽當渣咗TSLA

你賣晒d btbt未

係11% PRNT

Target AI 110, NET 70
全部唔中

唔係唔買呀？ 凶軍幫手

除左DDD仲有其他都升緊1X-2X %

大家酒呀
酒呀

就快溝到半倉TSLA

冇賣
Hold係度由佢

過到線未

700到 屌 應該買put

飛仔堆爆買圖呢

Dllm

笑到肚痛

啱
契媽殺手鐧

輸比我大PRNT既都要番屋企含撚

搵個方法令你炒美股都豬
要炒返港女

Tsla 成交咁少

一樣,中左既就係U

冇人買呢隻垃圾股

今日心情真係麻麻
但真係好多鎂

講笑姐, MTLS一隻都已經20%
呢兩日真係痴左線, ETF 10%係咩玩法

MARA升到冇曬影
BTC癲撚到

靜

飛巴潛左水

IPOE同SoFi merge

今晚輸俾契媽prnt嘅自己好好反省下啦

6%丫嘛

唉 希望聽晚落返75蚊比我入

佢老尾唔信日日高開直上

Tbh BTBT郁下得唔得
升少少我就走
嬲左

我得好少貨

少過arkk不如。。。。。。

陰毛論

夠啦
唔好再鞭啦

靜撚

28我gel到而家

和諧唔係一百個人講同一番說話，和諧係一百個人有一百句唔同說話之餘，又一齊美股賺到錢

日日俾人鞭，我係佢都唔想上嚟啦

冇買TSLA 苦主區

tesla極限已到

IPOE (+30%)

沉左船

好巴我想問hedging 除左long vix, short qqq同埋short 期指, 仲有咩方法

Ddd cls

Bitcoin就黎40000

sofi好野黎，下隻futu

今晚唔駛訓覺

日日好似今晚咁升，再靚既女都有得玩

今晚等睇BIG SHORT

TTD頭先一分鐘7000萬成交跟著就抽上

係咪終於有大戶入場坐到就死

走啦，我叫你走呀

今晚早啲訓 聽朝遲啲番工 食個靚早餐

me 一直都無買TSLA

唔要玩女 要真愛

WFH 啦

原來QQQ仲未破頂
大家識做啦

歡場無真愛

無膽加貨苦主

想挫吓少年股神銳氣 豬錢都係咁話

到時再靚既女都會俾真愛你

有錢有真愛

沽撚爆你班死龍友
熊軍召集

有買TSLA 封辭職信應該點寫

俗世情唔會真呀

契媽咪真愛

join

好撚正呀

u 逆市

我要初戀

傷心數鎂

膠膠巴

射波去食加大喇

i go to school by tsla

cap 個倉俾老細睇

一張cheque +貼倉+DLLM

ai都升返

TSLA BIG SHORT 了

Defence股全部做緊特價？

老細求返你教佢投資

Mara Beta 好大

If you can’t beat arkk, join them

老細再cap返佢個TSLA倉俾你睇

好可愛

入既IPOC好廢

幾時有option

咁大家都明咪好

本多終勝呀細佬 聽朝準時返工啦

敗登不能給你帶來快樂
但至少可以助你傷心地數鎂

教佢價投TVIX

咁要有時光機

幾時有得ser止蝕

希望佢地投放資金快啲寫好個UI 佢
其實覺得佢地CS 算係咁
Robinhood 都站得住腳有市場
無奶油sofi 唔得嘅

原諒拜登了

拎左D錢入U冇入AI 好後悔

UVXY粗粗地食住先啦

放10年有機會破前頂

射擊之星都唔見頂

黃爸爸

飛巴好似有U

大大隻字，用最粗嘅箱頭筆寫：

"I QUIT"

鬼佬好似robinhood多

退左市點破

arkk跑過tsla好開心，難得呀

無止蝕真係好on9
人手mon價
前兩日隻fubo一起身跌到仆街心諗
呢間野只啱長渣

其實佢真係有料, 雖然係串D, 佢唔係度有D可惜

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

唔關jel頭事
佢jel得黎，仲要笑人on9 高j爆買日唔買貨，自已少年股神咁

roku monster
無停過

蜜月期姐

邊個嚟

悲但真

U 50MA 再同我講

本身net晚晚set 71.5因為驚唔到mdd 20%

點知琴晚一set 70就出事

一注都冇 嬲

我女友

連Core爆到七彩

搞咩1粒鐘59X個回覆

because tesla keep raising 10% every night , now I notice that my last day will be today, I can pay cheque or 10 shares tesla for my early resign , hope you all the best and have a brighten futures.

英文唔係咁好請見諒

試當真ca姐

笑人傻散止蝕乜柒C朗 轉頭自己止蝕之後爆升

暫時幾多先

飛巴股早排食大棍

Jessica

10shares唔係好夠

升到咁

尋日我地當冇發生過

係咪咁撚勁

btw PRNT d成交量早兩日突然勁高 已經偷哂步?

跟連core買既紙倉升5%+
好痴線

10 leaps call

我隻U閪冧

U 係一個笑話

報仇
2021年第1個交易日出師不利
今日後勁凌厲

好似係佢買oxy果期俾人串佢先

笑完人係c朗,佢自己轉頭就做c朗

Robinhood 早一年前就重本promote 緊
好多用户係上年大牛市嗰時新join 的
sofi 就真係近期啲人先知佢個名

你認錯人 其實係我老婆

cls 契媽升幅多過契爺

連指堅野黎，你地當佢傻柒
ytd 50% 吊打龔sir 2800 50倍

Sq肯破dh未roku同net都狂穿dh 隻sq連車尾燈都見唔到 次次238.5都有人壓住

出嚟gel下頭都要

全倉少年股神一日應該上樓上車
Tesla 末日800 call 900%

142 ching chong dklm

沽沽沽 跌跌跌
含撚啦你班龍友

想加貨都無位加

EXPE係咪要執笠

契媽全家桶 輸咗俾k/g

邊洗打咁多
dear bitch and buster:
fuck you, i am not a slave, i have new baba elon. bye

FUCK今日表現麻麻
賣K做雞算

介紹畀我識, 你話畀佢知我係tesla股東

1800鎂上1 million

BABA V緊

140斬撚晒

今日美股係唔係只有一個苦主區 U

Tsla今日已完，put

目測6%

利伸：買左10K落去玩下

有811苦主未

140 都清啦 咪撚玩

呢到是但搵都幾百個啦

你望下隻ddd 佔print 6%

仲有LEU

以前會考成績最差就係 U , 你哋就走去買呢隻咁嘅爛鬼嘢

core見唔到車尾燈都升過1%
痴撚線

問題係 PRNT ETF黎, 早2日成交都已經咁勁
DDD同其他3D printing 都係今日先爆上之嘛

Sofi冇變耐前先將8變sofi

邊間有碎股玩

契媽又贏

原來
我老母W4日已經5%
你叫買2800嗰堆情何以堪

DDD beat個ER就升到咁

發財立品

我侵

有冇人跟我一齊龍市Short Naked Call撚爆班傻龍友

[size=6]A[/size=4]APL股東：

痴撚線

睇張GIF 睇到停唔到

今年係prnt年

年尾60

有無跟住佢笑

IB

Btc肯回未

GE升得未

我係傻龍友

買匯豐啦 收息好呀 留俾個仔都係一份心意

10股 留番比個孫仲好啦

拉長啲睇50年

清倉訊號

如果連指Core冇咗隻U嘅話升得仲多

哲理

uncle 你好

1點棍要來了

Cls beat er升80% 真係第一次見

突破到就sky is the limit

溶斷了

10 shares tsla做代通知金咁多

新能源股痴撚左線

歡迎繼續棍上

10股tsla當賠一個月糧
呢到啲巴打月薪都幾高

28吹雞
而家35.6

宥子如果未消失今晚賺幾多？

Tsla任何時候都加得

icln cls

年輕人應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

食棍就有
升咁多 回一回更健康

真不過DDD上落好撚柒大
早輪我記得佢一晚落過10%

用html超越Elon 成世界首富

準備好決一死戰未

1點會唔會棍落

3億到

nvda仲未升返琴日跌果d呀
你老尾

夾爆班傻龍iv

食塵啦 玩港女

白卡佬 你條on9死左去邊 沽撚左未

又死 屌

我攞最低工資咋, 畀10股tesla佢係叫佢嚟 我哋 tesla嗰度返工

忍唔住加注TSLA@795 了

Jessica 真係好撚正

仲正過fufu

你死先

聽日星期五橫一日都夠

無人gel AI?

又想用白卡之力

有冇人個倉今日都冇咩點升過

你中途唔係放9左？

Fb可唔可以再爭氣啲

但無波

AV開頭既片

而家公開試都係U最差

仆街

Tsm冇力啦

放開個女仔

AMD又整座山出嚟

回落了
一點棍準時到

暴巴都鞭

big short 了

我，巴打買咗咩

之前插咁多未gel 得住

我

今日爆升但啲量好似差左少少

山頂put tsla又贏

勁想同佢做朋友

俾佢閪我臉 妖我

早論跌咁多，gel乜鳩

short左10幾張 call
聽日跌撚死你班龍友

TSLA 斷崖式下跌老闆, 我唔辭職了

割

跑輸左ark...

港女只有中資有得炒

short咩

連登唔買垃圾

你點知架 BTW 邊個嚟

分撚左佢屍就啱

Tsm

Over over各位船員整返好個brake啦
最後特價時段

萬四

U weighting 唔太高

Why not both

我女友

Jessica

出出入入長有

屌你咩

之前好似有個巴打AI啲貨120斬晒,等110再入
佢有冇入返

收埋封信先啦

走呀

加沽加put tesla
用上年全年盈利對爆佢

以為而家用哂數字, 原來仲有ABCDEFU

全部咪撚同我爭, 我話曬都係tesla股東

有無人今日無加倉

係咪急插啦準備

Jessica...
Jessica拍片咁大件事無人講?

今日龍到癡咗線

有冇高手教下我而家值唔值得入vixm?

fufu 你2奶

我後悔買
早知 all in jnj

tesla熔斷龍友追悔區

今晚跑輸依個倉一律當廢老

Short爆你啲電動車

一腳踏兩船唔得??

我replay咗妖個段好多次

ching係咪有咩誤會
我老婆嚟

Jessica 我女友，阿慈我老婆

呢啲位入一注先囉

而家呢刻個倉升10%

又bin

痴線
我係廢老

收皮啦 有冇寫你名 冇呀嘛

如果而家先開始玩美股...有無師兄可以講幾隻有potential既可以擺係watchlist研究下

心知而家入市有d遲...預左俾你地屌嫁啦唉

二五仔 會比首富懲罰

Html 倉

前日入得半注Mara
點知就冇位入了
不過都好爽

個倉差唔多ath,但係望住個pedo joe,再諗下香港將來，其實真係開心唔起

JAGX

AI苦主 神啊 求你比我平倉閃人

jpm好唔生性

1點棍好似冇點跌 係咪安全收夜

沖個涼AMD跌返晒

奶閪時咪食到屌女巴啲精

咩都唔好講
入返半倉Tsla先

大家好 想問問有冇ching有留意LEU
成交量好小 會唔會好易比莊玩殘

唔好追貨

米色拉

入U一齊坐下啦 靚價呀

sh緊

揸住se正股, SP
嚴重跑輸比上面張圖
要退群了

ark
k w 好坐
遠啲f 大波g

半導體自己睇下SOX成份股

今晚個倉+18%
好欣慰

我已經數緊鎂 首富準備變番阿二啦

倉位唔好咁大，有信念SH咪唔驚比人玩

Tdoc個圖=上年veev

爆買日傷心地數鎂

短炒ETF

一齊退啦，我呢啲只玩正股嘅廢老完全跑唔贏

屌你綠撚到

搭單想問揀咩價位咩delta

今晚又雙糧

邊有話遲架
唔入就真係遲喇
現價最好價

睇清楚啦Jessica右腳板底寫左我英文名

Beyond meat
而家係左膠新年代

屌 跌到仆街

2日升10蚊都唔生性？

MU er日都跑輸nasdaq，真係無天理

屌你d大麻股有冇咁𠹌勁牙

yolo

唯有一齊傷心地數鎂

beta咁撚低既點解

價投SQQQ

fdx 咁多嘢都9升 佢係要跌

你睇多次 懲罰黎緊

清重
明陽

遇事不決sqqq

忘巴又話轉推3T

再加沽 沽撚爆你班龍友

Tesla 想入都搵唔到位入

好快股災 入定sqqq差唔多

已經睇唔到clsk既頂係幾多

風吹DNK

AI IPO果時見到大量貨係$100左右散貨, 其實邊個散貨 同咩做法黎? 有沒人可以解釋下?

咁熟口面嘅

廿幾隻入面有無話邊幾隻特別d?

破左舊年頂都唔生性

賺到錢有咩用
俾中共做全世界大佬
生存有咩意義

AAPL

咁你清倉

有冇人ching chong

冇ABCDEF 但有U

我仲差幾蚊番鄉下 之後170放完13x又入番場 手多輸錢

中共都做硬全世界大佬
點解唔賺多啲呢？

西sir係咩黎

真 未升過咁滯

Sq隻莊壓住238.5 jm9 岩岩一大棍買盤屌穿都可以隊返落去

啱啱睇咗 有新片又唔講

睇好不過ching左部份倉位

呢排睇住youtube聽下人地講股 睇左幾個channel 例如Financial Education嗰啲 有冇ching有啲睇開覺得幾有資信性既 可以分享下

Jd baba monster

係咪開始陰D陰D回落

賺咁多咪又係做一隻受監控既豬

Tsla 好撚誇張 805忍唔住放左dd

有錢係手
逄高加倉
但今日爆升好似叫高j

好 睇下先

AMD真係
屌

4成cash 等特價

party's over
走呀

TSLA 啦 股王

appl nvda今晚又見紅！

冇呀唔重要架

U係點樣可以逆市到咁

全民股神風氣又黎，開親ig story都股神分享，大家睇路喇。

Financial Education is BULLSHIT

賺多啲 做隻開心啲嘅豬

你可以入嚟半導體討論區追返啲資料

幾百萬成交隨時有幾十萬係依度

7成cash

隻鹿賺得咁多都係俾人收割

由11月到而家 身邊日日有人貼story 支牛% 圖

升到癲左

連郡greedy指數max

記得唔好加倉

過左一點都未棍落
Ath
訓得

好奇問吓，你哋平時個倉係會樣樣買啲，定專攻幾隻架？

要加既前幾日特價時段加哂

我都係

近山頂賣左

白卡佬前日gel頭要加既都加左

VERI 重返30
係時候破頂了

真係? 我見佢都有叫做講下自己啲bullish thesis咁 雖然最後都係想水人入group

點解仲有人用支牛 美股佣咁貴
港股都算

慣咗呢幾日d快感，好驚遲d好難滿足

新手想知Ark latest trade邊到有得睇
今日Subscribe 咗但好似之後冇下文

股災就到 入定SQQQ

靜靜哋贏算

70蚊果陣有無人買左cvac

聽朝先有

無線，聽港共話，點會想你炒老美

回嗰陣你咪知特價定山腰

交易日後都有email 架喎check inbox

以後real-time唔該巴打

Veri手足醒喇 收貨喇

升咁多 好想放晒取 好撚驚

好彩冇乜呢啲fd
我覺得有時太多炒股topic 好影響氣氛

隨時個莊家都係呢度

可能去左spambox

開始回

都有可能

都好合理喎

有無巴打玩CS 1.6?

驚閪, 加左

TSM

聽朝先出 今日啲trade

終於ER 有大野$MU,

U人地回佢先識慢慢升

AXP

payme i tell u

道指

隨時個莊家就係最上面個巴打

跌就識跟人跌 升就冇佢份咁

appl真係垃撚圾 全部野一齊狂升果陣佢自己仲死守130

tsla係咪冇力了

唔回少少震下倉點有力繼續升

咁要回多d啦

130有險可守
Over my dead body

西sir p sir兩大莊家

白卡仔d sdow sqqq其實爆左倉未

正確態度
唔好睇好似得堆錢,又唔係槍,好似無咩用咁孫大炮一開始起革命都只係得個農場叫做餵飽班義士

隔幾日就出條片 x stocks to buy now, top x stocks to buy
所有呢類嘩眾取寵薦股KOL都係垃圾
分分鐘自己都冇買 買左都係轉身快過C朗果啲

嚇死 打完機見又話又斷崖又大回 原來仲係800

諗住等佢跌，點知兩秒升返上 800
死死地氣追返入貨

真
唔會主動提起 問到先講兩句

今日見citi boa好多downgrade

TSLA jan 2021 monthly bar
>BB Upper Channel

Bb幾時爆升

啱啱137入咗第1注

係時候BABA 了

震一震等清倉撚penis sell交哂d貨出黎就搞掂繼續上

開始出貨

放左一半
拎d錢去買tesla算
遲到好過無到

小西土瓦佢最近帶領左佢既門徒去左facebook起左個聖地,叫左小西門寺

WSB話一月前30蚊架

連郡楝股世一，仲要唔洗錢

已經被拋棄
淨係玩左兩日左右

納dee真係好硬

Tesla 800 唉

收吓風睇吓近期咩hit 都得嘅
真係要買就踏實啲自己睇investor presentation 好過

係mewe

我隻cvac有無機上200
之前頂無放

訓醒會唔會變返紅

tesla 1400應該下個月就到

唔訓咪得

真，連郡每日都有人綠倉，揀齊晒日日升

FDX係咪要執笠喇 ER後未升過

跟連指買炒贏龔成

我估3個月

原來連登隻船咁重 見講親bb都會好多人岀黎

今年乜都唔做身家就升左幾倍。多謝國家印錢

今日WSB PLTR屍橫遍野

連指羸QQQ輸ARKK

尾市30分鐘高手時段，大家記得起身操作

係喎,sorry,點錯人

之前話U上唔到車
呢兩日特價俾你哋又唔鐘意

兩張call少意思

半倉tesla nio 半倉prnt
訓教等到2025

無槓桿下炒贏arkk
我就未見過

起碼上返145,146先會撈

U 有無咩news 連升熔都無反應

上年堆fund好似係契媽三隻排123

之前係度見人講會到250
咁快就穿

我大tan 230% 第一

要跌都下星期先跌

今年prnt收你皮

Ark見紅嘅日子入ark就會炒贏ark

冇新game出

好想清一清再搵位入

個API token淨係INTL唔識update

支那原神好似係U 的

之前price in左了

再拆

睇呢度又話出貨又話回 我老母佢仲DH緊

$mara, $6 put, 15 jan
drop to zero

聽日可以買加大同凍飲喇

se都升，我個倉全線已升齊
拜登fans既勝利日

清倉師早兩日話美國內亂打仗

次次諗住建倉就大升 仲建唔建好

清倉師話打仗仲等緊回調
前日白卡佬黎gel頭都唔入貨既正ON9

Ching chong c 4號ching chong 好慘

唔知幾多人跟住契媽沽

出貨師 回調撚泛濫 即係升多一個月先再算

等緊高追師
到時做慈善送少少比佢地

youtuber個個話回調
笑到我PK

早幾日咪回調咗囉

Youtuber 一個月股災一次

Saas洗到傻添

我都有睇 個個話睇路會跌 好少少個D都叫人唔好加倉觀望下

真心一問 點解咁多人攞yahoo同tsla比？

睇佢地浪費時間

啲youtuber 唔用啲警告類topic 唔借有人禁入去睇

跌佢老母系
我大prnt唔識跌

隻ddd傻左 106%

一開始買一兩隻,睇表現慢慢加,唔掂嘅就一股不留,跑出左就SH
有心水就再加一批
我笫一批跑出左AMD 18定19年hold 到而家, 最後加碼應係舊年6x時
第二批篤五六隻,跑出左Amzn同net 20年3月hold到而家 net 上兩星期加左, amzn 琴日手痕
第三批五六隻就aapl , Lvgo (同tdoc merge左）, Tesla 跑出, 20年中hold到而家, aapl琴日都加左
第四批篤左十隻, fubo 死左, 暫時Nio, lmnd 同adsk表現最好
前排開始第五批,試單階段叫做隻隻都有賺

成個倉得隻U紅 肯升未

成個sector放煙花
你望下2014高位
而家3d printing係實現緊2014吹既故事

我U又熔

大龍市都跌，一定有暗病

IDEX搞乜

10X TO THE MOON
4000% UPSIDE
CAUTION

今日都紅果D我建議佢地退市

如果你不懂投資，月供股票是一個很好的開始，同時增加投資知識，之後用一手手模式投資。如果手續費去到1%就是過高。

你可以每月供$10000，長期進行。

你可以考慮盈富（2800）$6000。

另外再加2隻（每隻$2000）：銀娛（0027）、恆基（0012）、中銀（2388）、港鐵（0066）、煤氣（0003）、粵海（0270）、領展（0823）、港交所（0388）、希慎（0014）、太古地產（1972）等，你可以了解下這些股票，然後從中選股。

如果你不懂股，就集中供盈富$10000。

現時大市處合理區，可以一邊投資一邊留現金，而餘下現金的運用，就是等大跌市時出手，如果你能在這段時間學好選股等技巧，到大跌市時就能把握機會，財富增值會更明顯。

因為世界上最容易sell嘅野係fear

Twtr

跟小楠達成財務自由

明明係DEM概念股但紅足全晚

Cls市

tsla真係cls

fubo今個禮拜無一次生性
係咪又要收陰燭
掛28蚊睇下入唔入到

隻Airbnb 升到傻咗

望下DDD先

7% 今日好多都有啦

ddd準備收皮

咁勇接飛刀

跌死我啦